邱騰華電台再炮轟「黃色經濟圈」

商務及經濟發展局局長邱騰華今早在電台節目再次質疑「黃色經濟圈」消費方式是否可持續，以及是否適合香港社會，又舉例稱如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓。

對於有企業表明不會聘請近數年畢業的年輕人，邱騰華指對相關做法同樣不贊成。

講咁多次即係我哋做得啱

施永青：「黃色經濟圈」一點也不經濟

「黃色經濟圈」是經濟「港獨」/周春玲

黃色經濟圈？豈有此理！

邱騰華批黃色經濟圈「畫地為牢」：看不到可維持下去

陳文鴻：「黃色經濟圈」比邪教組織更兇狠

梁美芬：「黃色經濟圈」打壓不同政見的言論自由

陳建波：黃色經濟圈係災難

真係搞唔成既野洗乜咁擔心？

搞唔成，驚咩

即方向正確 ✅

多謝佢endorse

Thank you for your friendly reminder

真係好驚

狗官認證

做對了

驚了驚了

驚到呢

收到！藍絲認証！

對於有企業表明不會聘請近數年畢業的年輕人，邱騰華指對相關做法同樣不贊成
想知係咩企業咁把炮

就係唔撚去嗰間酒樓，點啊！

咁撚驚做咩

收到! 敵人反對我擁護 支那某偉人教既

本土經濟圈

一家人如果食飯頂心頂肺
咪分開食囉

唔去咪唔去，驚你老母
我同左我屋企人講，新年你敢book美心
我就一定唔撚會黎

政府一直唔識自我檢討

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

仲話一齊食飯？都俾深藍老豆老婆趕左出街啦

根主就係，一早已經唔同檯食
被迫要食咪食兩啖走人囉

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

藍絲好鐘意話唔用東江水

點解要去兩間餐廳？去晒黃店咪得囉，吹咩

真係要搞大個黃色經濟圈 方向絕對正確

開名 佢死撚緊

抵制紅色資本
係清除中共殖民淤血滲透好重要嘅一步

獲得官方LINE-TO-TAKE 認證

即係我地做得岩

由美國立人權法果陣話獨立關稅區係由基本法賜予 到 不斷強調黃色經流圈無用 就知邱騰華係身在曹營心在漢

如果由年輕人負責訂枱，一定會去黃店

如果家中有人訂咗藍店，黃絲家人會唔出席

「又舉例稱如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓。」
唔係，係帶藍絲去食黃店，唔去就唔撚食

驚就一世都唔好請囉

我冇話撐黃圈
我淨係唔幫襯其他

事實證明我地行緊啱既方向，繼續凈食黃店

推

Thank you for your endorsement

今晚唔準亂消費 睇完黃藍圖先

做得啱

國泰炒人條數呢?

有無黃酒樓?

應該好多藍絲商家佬淆底，而向政府施壓

請啲阿婆妹下妹下咁做野

藍店就黎要賣底褲還債

一家人去茶樓唔會分兩間，只係會去黃色個間，如果唔係唔會去飲

分兩間酒樓咪分囉
對住d撐警人士，食唔落喎

我寧願一個人開開心心去龍門食飯
好過對撚住班腦殘藍絲親戚幾粒鐘，仲要幾百蚊

堅持！吹咩

啲論述廢到

而家啲官係咪無野做？質疑呢樣質疑果樣，自己份內事都未做好，黃色經濟圈關你咩事。。。點洗錢又要問過你？

有冇實質數過第幾發可能仲有啲漏咗未睇到

唔洗分
我會book黃酒樓
冇藍店份 byebye

邱騰華絕對係黃色經濟圈之父

icbc

普天同慶, 藍店退休

係又點唔係又點？你會少咗條毛呀？關你撚事咩局長

佢係黃色經濟圈之父

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

係咪智障

唔可以持續又何必浪費咁多口水呢

其實藍絲係唔介意幫襯黃既餐廳 所以唔會有佢講既問題

有黃酒樓????

方向正確

有咩酒樓係黃?

點樣用錢關佢撚事

良心經濟圈

質疑「黃色經濟圈」消費方式是否可持續
你放長雙眼睇lor
人要去邊到消費 關你撚事

要向藍絲商家佬交待

\\舉例稱如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓\\
有藍絲家人又點呀，佢哋求其一間食都得，而且佢哋有幾可會查黃藍店，藍絲如果好似黃絲咁有骨氣就一早搞到藍絲經濟圈啦

知你想做特首啦
我哋唔係唔幫襯大商家架 誠哥wiki囉

藍店bye bye
汰弱留強

大家一定要堅持
堅持就是勝利

反口照請近數年畢業年青人即刻倒閉

佢咪淨請廢中廢老囉fresh grad價睇你請到啲咩返嚟

市民食咩點樣消費都要你管？
唔講以為去撚咗北韓

一家人食飯唔一定要去酒樓

你講出另一個重點
藍絲消費唔會理黃藍店
但民主派支持者會
所以藍店生意或多或少都受影響

哈哈

正啊！

多謝中央肯定

佢地真係好驚呀

關你鬼事咩 我鍾意食乜咪食乜

今晚去完黃店食飯就做任務

不斷警告即係做得岩啦

689港獨之父
777攬炒之母
邱騰華黃色經濟圈之父

thankyou for your confirmation. it means we are on the way.

手足記住每次消費前都要check黃藍店

我點使錢使撚你教，屌你老母支共

再次質疑「黃色經濟圈」消費方式是否可持續，以及是否適合香港社會，又舉例稱如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓。

答案：係

「黃色經濟圈」撕裂香港（文：黎蝸藤） (09:00)

分開兩間酒樓食飯，會唔會生意仲好

一間拎來食 一間拎來裝修
兩日都照顧曬

我d錢點用又關佢事

咁咪同一間黃店食囉

無錯，我而家同屋企人食飯就咁
一係唔食 一係去黃店食

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

咦，睇嚟我地又行啱一步

藍屍不時不問世事都係幫襯大集團連鎖店居多
連鎖嘅本身都多數藍

我係唔撚食藍店啊,你咬我呀

24號開大炮
射到出年正月十五

我讚成唔請黃絲wor
睇下邊個死先

Thx

原本有時懶 搵唔到黃店就搵間綠店算 而家決定盡最大可能淨係幫襯黃店

成日話香港自由經濟 政府唔會插手 但就日日出黎鳩up 市場係需求主導 當大部人都唔想去黃店 黃色經濟圈咪自然會淘汰 佢質疑條鐵咩

睇黎真係好驚

唔只分茶樓 直頭分埋家
我屋企得番我同老母
我識既唔少朋友都自己搬出去住
有d就全家都變晒黃
認藍絲係屋企人仲衰過認賊作父

冇錯 大家要大大力做了

大家down咗和你eat同和你pay個app未

局長有冇藍店
啲官同議員有乜藍店

睇下有幾多社會7頭出黎評論先

好呀，邊個藍就罷邊個

敵人反對

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

唔work既話自然會息微架啦

你行先一步訂檯先老人家理得你咩店咩

大陸杯葛日資企業又點計？

十足支那話人權法係廢紙一張一樣

好驚呀

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

一定做仆街嘢搞黃圈

大陸人杯葛iphone 用華為又點計

好驚驚呀

即刻去食黃店壓吓驚先

香港警暴持續幾耐，黃色經濟圈會持續得仲耐？

特衰政府想救藍店咪懲處警暴，說服地產商減租囉，唔好喺度得把口。

驚到仆街

你哋冇做錯到

有共狗證實係有得搞

唔係分開食飯
係直頭唔去食飯

一家人去食飯，只會去黃店，一喺唔好食。
不妥協。
完。

如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓?
黃會借D二叫藍去黃店

中資銀行

thx局長

關你撚事咩，持續唔到自然會打會原形架啦，使你加把口？

好正

識玩一定係帶班藍絲去黃店食

又再一次認證🤣

蕭生反駁左好多次啦屌

呀局長你學歷又咁高又話聽市民意見

搵蕭生同佢辯論埸啦

又有收視 贏到又有民望比晒機會你啦

打上電台講托咩

毛語錄

再度榮獲狗官認證

唔該晒幫手認證係岩既

廢紙一張

咁大量藥房金鋪水貨店係咪好橪適合香港社會呀？
DLLM商務及經濟發展局局長

敵人反對的

gogo power ranger~

市民消費自由關佢撚事咩

局長反應指示，我哋做啱咗，we are in the right path！指路明燈，唔該哂。

其實我去邊買嘢，關你咩事？做咩要理我可唔可持續

關你撚事

幾好呀分茶樓

根本9唔搭8 就算冇送中

大把人睇價錢 口味 優惠 行多幾條街啦

加多個考慮因素又唔得？

咁買馬 有d人就睇狀態睇騎師騎練馬師睇閘位買啦

邱騰華應該係陳雲fans

收到了

一家人去邊食物關你鳩事咩
但你正苦比着數親正苦人士及其機構就一定係官商勾結，私相授受，比錢養你條廢西仆街九UP

政府佢哋宜加就推緊綠色，遲d可能又有新顔色上場？

敵人反對的…

屌，為左中共咩都會做

最初佢唔理，係以為搞唔成
依家搞到慶慶冚冚先識驚
證明好有用，要大搞！

是否適合唔係由你講
係由市場決定

敵人反對的就是我們做得對!

咁你是否不同意祖國資助國企禁止外資打入中國市場？

祖國不就是畫地為牢成功的例子？

佢地都on9 就算唔係黃色經濟圈, 唔係幫襯呢間就另一間架啦, 一係比錢我地間間都幫襯

怨婦？

又用血緣勒索
咁一家人唔同信仰分開食又點計？

Push

又再一次認證多謝晒!

繼續嗌啦
你嗌得越大聲我越開心

真係懷疑華仔係手足
次次講野都係認證我哋做嘅事
畀我哋清晰方向

明白哂

睇來唔止做啱咗, 仲要加多兩錢去做、搵多D 朋友一齊做先得

敵反我擁

個家人分開2間食關你撚事？個個屋企嘈都要你管？

政府出手拆緊黃色經濟圈啦
連熱門post都有分化黃色經濟圈既post

廢老藍絲係唔會理佢食緊果間酒樓係藍定黃
所以只要仔女係黃 藍絲父母都係會係黃店食野 賺埋你班藍絲錢

佢地真係好撚驚
呢啲就係我地推黃圈既成果黎
手足們繼續努力

香港係自由市場嚟㗎喎，阿局長
藍店做唔掂咪執囉，做生意一定實賺㗎？

有政府認證 更加要做

又派成績表

驚呀

有冇人食過龍門出嘅盤菜？

可以入去睇下
其實唔岩咪唔買囉
屌到黃色經濟圈好劣性咁

onL79我啲錢鍾意點駛關你班狗官7事啊

敵人反對 我擁護

我點洗錢唔洗你教

敵人認證了

邊個先搞紅色經濟圈
驚？
驚就唔好出街啦

我d錢點用關你撚事咩

再努力搵黃店

我一家人點食飯唔使你操心

自由市場，市場經濟關你政府撚事
唔想理又話積極不干預，小政府
小你老味就有份

邱局長指家人/朋友因為黃藍不同要分開食飯，的確曾經存在過。

但因為黑警/武警威嚇行為，及政府對中共壓力無能迂腐，日日諗黨八股，所以連最後兩個藍絲家人/朋友已經轉成黃，又坐埋一枱一齊食飯。

out 撚哂date，仲厚面皮到收廿幾萬一個月？一個任砌塑膠出氣公仔，一劑過買都係幾千咋

關鳩你事

邱局長應該冇試過食飯食食下聽到 D垃圾講野
食左都背脊骨落 即走搵過另一間食

敵人反對 我地支持

誰是帶頭玩經濟圈先
咪中共迫國泰炒曬反修例員工
依家話要炒曬參加過集會公務員
迫人上梁山圍爐然後叫人落返來俾錢我

分兩間未益咗間藍 一係去黃食 一係唔食
明唔明呀 垃圾局長

屌我揀邊間嚟消費又關你撚事咩

嚇到瀨屎呀？

佢都on9 分乜野酒樓 作為兒女梗係帶藍絲父母食黃店好野啦

我有次呃我藍絲老母去食蕃茄師兄
佢排緊隊嗰時知道係黃店就話唔食要走
跟住我話 咁你走啦 我繼續排我自己食
分開食完全冇問題囉
返到屋企佢仲話大家食好多味精 好口渴
然後我大笑一聲 我間黃店冇味精wor好味到連湯都飲埋

咪係，仲可以促進經濟

藍絲唔會care食邊間
所以我老豆老母只會同我一齊去食黃店
然後佢地埋單

應視為 「吃不到的葡萄是酸的」

局長, 自由市場喎 , 唔記得啦 ?

敵人反對，即是做對了

勢不兩立

即係做對了

見到藍店，直情唔去

大家食都食
中毒好深

When the enemy starts to complain, you know your method is working well on them.

藍店係咪日日去屌邱局長

keep it.

其實都係D租貴姐 D租平番D 藍店都做得住嫁

推呀 各位繼續努力 共建黃色圈

港共認證 即方向正確

到時香港就分開兩班人

多謝局長提醒
今日又去左黃店買飯食

可唔可以持續其實關佢咩事？

自然經濟，關你撚事，駛唔駛宣誓愛國先比開鋪做生意

好簡單咁講
我點消費關你撚事咩
你唔好管我銀包既內政

既然持續唔到咁緊張做乜

老實講，市民幫襯咩舖頭，關佢撚事咩

敵人反對的、就是正確方向

唔飲茶囉

運動有兩種
一種係短期抗戰
一種係長期抗爭
黃色經濟圈係長期抗爭
外表係做大個餅等人歸邊
實際係植入追求變革種子
情況好比雨傘
建制區選大敗絕對唔係因為單一事件
所以當邱生先講分兩間酒樓食飯時
究竟係真唔知定唔敢講?
改變唔到老一輩係事實
但種子係影響緊下一代

今次問「是否要」，即係驚少數派冇牙力

我同晒身邊啲人講唔會同屋企個少數派同枱食飯

驚咩喎， 藍絲係沉默的大多數， 你咪整個藍色經濟圈

答是！

講到厭

陳雲都唔agree

同藍屍食飯
不了

政府愈要反嘅野 就證明我哋嘅方向愈啱

得罪講句，啲錢我嘅，我中意點使都得

梁振英唔俾人落蘋果廣告 又唔見你出聲？

法理上黃色經濟圈冇犯法
但相反係最直接影響個班撐政府既商家
佢地根本拆唔掂咪淆底囉

推比大家睇

好似D商家佬語氣....

商家佬:網購, 無架啦,無得搞架啦.....都好懷疑係咪適合香港.....

然後佢自己又搞埋一份...... 或者佢手持十間士多~ 驚你網購搞得成佢就GG

我係消費者揀咩店消費，關你鬼事咩

敵人反對，代表我們做對了。

得啦
知你好驚啦
收嗲啦
唔好再吠

每次講ed野都係強心針

局長 我成家黃呀 依家洗每一蚊都係黃店 好值得呀 我屋企都慣咗lu 返唔到轉頭

淨係去百佳唔去惠康，你怡和都死啦。

Noted with thanks

我點洗錢關你閪事咩狗官

正確 食少個就賺少個
我唔會比佢哋賺

岩，所有藍絲退休強制返中山。

國泰點計？
藍色經濟圈唔駛轟？

酒樓最多中立或淺藍

要淺黃應該係萬中無一

酒樓全藍 不了

質疑可唔可以持續？
你咪即管睇吓囉

Noted

你有你唔請，人哋有人哋唔幫襯

同我立即停止黃色經濟圈

大家繼續

On9 照你咁講 分開食飯咪做大個餅兩邊受惠囉 嘈乜9 不過邊邊有消費力心照啦

膠官一個一個出黎吠，睇黎做岩左

香港獨立 唯一出路

共產黨對外除左分化外最大既武器都係錢
所以呢下應該真係影響到佢 全面抵制中資

其實即係有效先會咁驚
方向正確。

食飯買野都 check 下藍黃店
係要黃絲咁有信念先會咁做

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

你蝕咗好多呀 邱局長

驚?

中共：嗰啲暴民嚟（當condom）

i m very happy with that

ok收到 繼續大大力懲罰黃店

成家人去食飯
藍絲一定唔會諗藍定黃
最後可能都係跟番後生既建議
所以黃色良心經濟圈真係無得輸
但真係要大家夠恆心

聽到政府日提夜提都覺得興奮

今日平安夜, 睇下食咩黃店好先

佢地真係好驚
即係我地做得好岩！

有佢支持添啊

係咪發覺而家出街食野全部黃店，比人狂抦嬲嬲豬
我地得番手頭上既金錢可以懲罰你地班西環走狗，而家直頭要加大力度。黑心集團同曹永廉有板你睇。一日林鄭同你班狗奴才，連埋果三萬隻看門狗唔躝，我地一日都會支持黃色經濟圈。

邱生真係白痴仔嚟

驚咩

就黎立法迫大家用中資

好人好姐帶口罩

我就只會去黃店
你鍾意可以一齊
唔鍾意咪唔好啦，分開食，就係咁簡單之ma

up

蒙面暴徒

天文台都Under 佢，真係笑撚死
呢樣又適合你管咩局長

Keep going

多謝提示

點解持續唔到

有哂資料 慢慢玩

去兩間咪去兩間

富東閣

我地就係鐘意堅持落去
管得了我們市民想係邊消費？就管黎睇下嘛

港奸和中共唔係用同樣方法打壓唔向佢哋下跪嘅人咩？！以彼之道還施彼身啫。

要繼續努力

好，我更加拉多d人狂去。

敵人反對⋯⋯⋯

大家知道下一句係咩啦

如果冇影響力 根本冇人會特登拎嚟講

知咩事啦

一定要繼續

一家人去食飯，是否要分兩間酒樓。
比你講一講啲人咁返屋企煮飯算數啦

迫維吾爾族人食豬肉

其實支那一早行緊藍色經濟圈 係咪要炮轟埋支那呢

正 做岩左

真手足
做實事

佢會話你文革，其實呢啲叫經濟改革

嬲呀?

繼續黃色經濟圈

官都咁小家，唔係丫麻

一家人去食飯咪畀錢嗰個話事囉，好簡單

但係啲長輩唔係咁諗呢

一定要搞，連登仔一定要搞黃色經濟圈

啲局長真係唔清楚後生諗乜
後生點會稀罕同班老人家食野
逢年過節都係唔想老母煩先去酒樓應酬下

如果我唔中意你件藍絲廢老
我寧願食公仔麵都唔同你食喇
你地班老人家未自己慢慢玩飽佢
總之我地班後生既唔稀罕
唔洗應酬爭埋單仲開心
未睇下邊個頂唔順先

有敵人認可即係有效

好多中資今年唔請香港學生或者將比例壓到好低
全部請哂中國學生
遲早香港人會被低下層化
根本依家啲所謂優才計劃慢慢驅逐緊香港人
但唔知點解好多人覺得冇乜問題

即係港共好驚

我大把錢 鐘意洗晒落黃色經濟圈
經濟差養番自己人都好正常姐

又嚟

分咪分 關你撚事
強烈譴責政府干涉家庭內政
唔容許垃圾政府說三道四

民陣出咗1.1遊行海報 主題：無忘承諾 並肩同行

證明方向正確

同港獨一樣係要keep住比人知

對唔住 我帶埋屋企人去撐黃店 佢都話無問題

啲企業有立場撐政府就得？ 垃圾！

其實我唔明有咩問題 唔鍾意去食咪唔去
一定要食你個間架咩

日日食緊，食左成個幾月
有1-2 間應該認得我

Btw 覺得真係好食

大財團同政府本身就係藍色經濟圈

唔撚驚
最多咪分開食

我而家去黃店食d野就出黎

呢樣真係比勇武更有用

錯啦
佢哋係經「優才計劃」請fresh grad中國人
特別係MT嗰啲高級嘅位
低下層就繼續請緊香港學生

最驚佢地唔譴責

擊中紅心

好有問題

好怕黃金經濟圈 因為撐政府既藍店全部會經濟差 之後就唔撐政府了

越反對即係越驚
[隨筆新詩]黎明前 光復後

真係好撚驚咁喎

你覺得而家D人唔係分開食咩

點洗錢 關你撚事

出咗圖，幫手spread啦

正
罐裝咖啡我而家只飲貴幾蚊既日本出品
雀巢made in chi na 不了

thanks for endorsement.

真係弱撚智，藍屍抵制黃秋生，杜生個d就得
到我地抵制d藍店就話有問題
結論，藍屍做乜都啱，黃絲呼吸都錯

凡係敵人反對既，我地就要堅決擁護

Push

元旦民陣大遊行 1.1 維園見

佢真係好L驚

分咪分 我鐘意食乜 關你鳩事

沙田有一間
富東閣海鮮酒家

D錢我自己搵,我鐘意點洗關你春事?

官方認證有用

on9 , 錢係消費者手,我想幫襯邊個咪邊個

呢條友真係正宗傻鳩黎
出少句聲當幫忙啦
😅

係咪佢要分2間酒樓食(

遲D可能有政策每人每月要儲十張藍店單l

你都on99
你理撚得我鐘意食邊間呀？
以前消費者都會因食店職員嘅態度而唔去幫襯某d餐廳啦
咁點解而家唔可以？？
因為我地踩中左你班仆街嘅春袋囉

凡是敵人反對的 我們便要擁護
就係咁撚簡單

又舉例稱如果一家人去食飯，是否要分兩間酒樓

關你撚事？

兩間酒樓？ 唔會有依個問題 因為唔同藍絲食飯咪得囉

酒樓冇表態就算啦,好難有黃

其實市民想食乜關你撚事咩

大家加油，佢地越講我地就越要努力

做啱咗

係我俾美心放棄

放心啦，黃絲唔會同藍絲屋企人一齊去酒樓食飯
黃絲會自己去幫襯黃店

既然冇藍色經濟圈、或者藍絲冇實際行動支持自己人，咁佢地可以去黃色餐廳食飯，根本唔洗分兩間餐廳，齊齊食黃色餐廳咪得

一家人都反枱咪唔撚食囉
仲咩去兩間酒樓食飯啊
埋單咪又係後生仔比

又話香港係全世界最自由經濟體，而家我揀去邊間舖頭消費都冇自由?

你班仆街清算老師夠唔岩啦。
BTW,我點洗錢關你咩事?

多謝認證

方向正確！ 加把勁

邱騰華，遲D做生意洗唔洗CHECK左愛國愛黨先可以攞牌?

因為舅父揀左美心集團
我今年就唔去過冬
有乜問題呀 垃圾局長

睇得出佢地開始驚
班狗官對住黃色經濟圈班除左鬧同搞分化真係做唔到d咩

做岩晒，所以先咁多口交術出現

黃色經濟圈唔只餐廳

黃店就頂唔住喇！被捕手足爸爸黃店被割蓆，得返3成生意！

中正要害

含撚啦
唔 gur 老笠我吖笨

我點洗錢所要管？
唔通我淨係睇DC 唔睇Marvel, 又話我DC撚一定要睇埋Marvel先公平？

唔洗分兩間

因為直情唔去

所以黃色經濟圈要做到好大
連銀行都要有
一開始, 集資係必須, 特別係啲已經受中共控制既產業
如果要避免人血饅頭
要有立法會議員, 律師, 會計師監督
儘量公開所以數據
甚至規定頭幾年, 股東唔可以賺太多錢, 賺既錢要再用黎幫助黃色經濟圈
雖然有少少馬克思, 不過要大家一齊捱, 要有共識

BOC , 中移掛

講個笑話: 自由市場

大陸夠玩封殺la,又唔見啲奴才出黎幫口話白色恐怖

做啱了

唔啱咪整個藍色經濟圈囉。不過好似得殯儀業

黃色經濟圈，和理非好容易做到，何解不做？
支持這場運動就從每日用錢開始。

Exactly

去邊間酒樓都要你政府管
食撚屎啦

多謝邱局長宣傳

咁緊張做乜啫

感謝港共認證
我地嘅方向正確

自己點洗錢都要佢管

多謝認證✔️

香港係自由經濟市場，我啲錢點用關你叉事

証明大家做得非常啱

更加要大力支持黃店

根本唔會同藍絲食飯囉

豬隊友

肯定係平時都請唔撚到人嘅垃圾公司黎

態度正確，唔係分兩間，係只去黃，一係就唔撚去玩串佢

狗官真係有樣睇

正在食緊黃店
吹呀 屌你老母

ＫＥＥＰ住做！仲要做好佢！

夠哂清楚

正苦真係好介意，做對了

我係要幫襯黃店罷買藍店，重要鼓吹身邊人響應，吹咩

即係有用

佢哋真係好撚驚

跟黃店地圖搵食
咁多人食飯 梗係要游説下d長輩去光顧黃店
唔洗特別講藍黃
朋友話好食就得
幫長輩 book 埋枱 唔洗等位

唔需要分兩間
淨係去黃就得

怨婦

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

我點洗錢關你撚事？！

睇：

#455 回覆

地圖好多正野
有排試

放心，只要你跳船/篤灰，黃色經濟圈都會歡迎你

炮轟？
憑什麼？

由佢囉
中國人做野到時唔造假造數造到佢執

又話冇用？

唔使分兩間 直頭唔撚去

我鐘意點洗錢關你地咩事

而家連我點樣洗錢都要管呀？

我係鐘意去黃店 吹咩？

學埋19支那咁訂埋d垃圾法例禁止人淨係食同買黃店囉

對於有企業表明不會聘請近數年畢業的年輕人，邱騰華指對相關做法同樣不贊成。

你不贊成 , 然後呢
人地係鐘意請廢老呀

有人驗證真好 證明一樣 黃色經濟圈開始有威脅

一家人去食飯，是否要分兩間酒樓？

正正就係你地，哩個垃圾政府，搞到一家人去食飯要分兩間酒樓

姐係方向正確

是但啦反正唔幫襯藍店

中資，同埋有堆公司盤數好衰減緊head count,根本冇開graduate post
攬炒萬歲

我哋做對了

搞唔成啦
基本上無酒樓係黃

咁點解搞綠色旅遊綠色經濟又得?

唔請後生就攬住班老嘢終老啦，噏得岀都冇腦

唔洗分兩間
一齊去黃店酒樓咪得
你都on99

對方好驚我哋搞得成所以香港和理非用你哋既銀彈繼續搞好黃色經濟圈

tvb...

其實都係消費者意識形態變咗

之前夠有一堆人淨係食有機野/要道德採購既原材料
又唔你炮轟佢地？

消費者based on個人取向購物關你鬼事

&唔好有潔癖

敵反我擁 消滅藍圈

食咩都要你管，多鳩餘，睇你唔順眼咪撚食囉，無分咩顏色

可唔可持續開你咩事

不要講，只要做！

大陸搞紅色經濟圈啦，d擦鞋狗又唔出黎講，on撚9

集資出黎既公司就要有監督
如果自己有能力出資, 咁梗係唔使監督

藍鋪有五百萬人G持驚咩姐

佢哋經常反對

我哋做對了

啲錢係我嘅
我鍾意點使

關你咩事呢？

搞唔成 咁你咁緊張做乜?

去邊到消費都要你管？

12月24、25、26，LKF約定你

咪係 對住藍屍親友 洗9俾面佢

唔止要做，仲要文宣推廣去國外，呢樣先係中共至怕既一樣野。

黃色經濟圈must win!

越講越證明我地啱

只去黃，食藍店唔去，完

我而家仲會食美心東海堂d蛋糕
支持快D用晒d餅卡

收皮啦，現金流

唔知點解睇到佢地咁講就好鼓舞
好想做得更好

吹呀？

中資Bank嗰堆

和你pay好正 大家快啲down

啱呀 搞到藝人俾人滅聲

驚到瀨

的確係 富東閣

要我食藍酒樓？ 我唔丙爆啲on9親戚咩

仲要而家內外夾擊 冇錢

已食

貴都完全冇問題 係唔俾支那賺

驚到咁

姐係我地方向正確

分開食飯咪分開食飯囉， 藍絲親唔要也罷

咁就一於繼續

敵人越緊張，代表⋯⋯

陰乾藍絲發大黃絲

721

都on99
識經濟都知消費係換取satisfaction
我喺藍店食飯會週身唔聚財
咁何來有satisfaction?

其實我覺得呢個雖然係我地目標
但唔會係港共驚既主因
美心360扑野家俾我地攻擊左幾個月
港共聲都唔聲下
佢地只會驚影響到大財團
而黃色經濟圈始終唔會對大財團有大影響
至於真正入肉既紅磡冰室之流
港共跟本對佢地係wfc

但點解呢排佢地咁緊張？
我覺得佢地係驚左黃圈成型過程入面既副作用，黃圈係近年最有力持續凝聚到黃絲圍體既途徑，往時既政治活動副產品，無論政黨、地區團體、網上page，佢地連結既範圍都有限，但今日黃圈盛行到漫延全港，如果可以落實壯大，果種凝聚力同影響力就係非常不容忽視既力量，而作為獨裁者極唔願見到社區會有呢股力量

敵人話唔好 就知我地做得啱

push
敵人反對的

好x 驚

驚啦驚啦！鳩 騰華真係驚到鳩都震埋
減自由行，停大白象，罷藍店，外國人走資
我就係要呢啲

出糧果個都管唔到人啲錢點洗啦！班撚屌嘈乜春野姐
咁撚大支野我開間鋪賣屎既佢地唔幫襯係咪又屌得丫！

港共講乜柒都唔適合香港，係咪可以炸咗呢個地方？

區議會開波之後要繼續攪大佢

屌 叫啲中資落蘋果廣告先講啦

已經形成左，你點阻

講咁撚多次
方向正確

做生意似咁架啦

証明做對了！

多謝騰騰的肯定
今日起，只消費黃店

咪係，我鍾意幫襯邊度就邊度，唔使佢多嗲。

消費者有權去選擇消費模式，你做得生意就係咁被動

我去邊間消費關你老母份蛋治吖
你想叫停吖 好難啦
我地重要發大黎搞吖
香港政府等收皮啦

凡敵人反對的
我們定當擁護

正中下懷

每日宣傳黃色經濟圈

點可以由佢
應該從「優才」計劃呢個根源入手

官方認證級春袋

百佳有自助付款方便好多

手足真係要將抗爭融入生活

冇威脅就唔洗公開講n次啦

經濟衰退影響殺到時 黃色經濟圈就係關鍵 如果到時淨係得黃店生存到 港府實玩完

好彩CLP/港燈都係黃色陣營，唔係都唔知點算。

大爺我駛錢要你條狗官教

證明正苦好驚

又係暗黃？擔心我地搞唔起喎

2揀1
整死一間
要完全避晒支資短期內冇可能
但係我地有能力決定養邊間

你買個樣野唔係支牌已經好大影響，齋產地係支那對大陸個經濟影響好細，因為成個生產環節，產地賺好少錢，最大舊係研發同售後。

洗唔洗日日都出盡全力去屌黃色經濟圈, 有冇咁撚淆